擔心回家路途安全被元朗白衫恐怖份子襲擊 教大為學生和教職員安排臨時住宿

元朗星期日晚上發生白衣人襲擊西鐵站乘客事件，教育大學有6名學生昨晚擔心回家路途安全，校方即時安排他們臨時入住宿舍。

教大署理校長呂大樂表示，學生事務處將繼續為有需要的學生提供臨時住宿，安排亦適用於教職員。他向全體師生及職員發電郵，感謝應變。

教大的學生事務處亦加強學生情緒支援及輔導服務。呂大樂強調，同學和職員的安全是校方的首要考慮，呼籲要對近日社會發生的連串事件提高警覺，注意人身安全。

十八鄉連儂牆準備上線啦!

推 得閒睇下

［重要］點解仲有人支持政府？一定要睇！

各位同學、同事：

相信過去數天大家都十分難過，不停關注社會的最新情況。昨晚，有六位教大的學生擔心回家路途的安全，校方即時安排他們臨時入住宿舍。我希望藉此機會，感謝同事以及宿舍職員的應變，提供迅速的支援並照顧學生。

學生事務處將繼續為有需要的學生提供臨時住宿。而有關安排亦同時適用於教職員，如有需要可聯絡宿舍辦事處：

羅富國堂（24小時熱線）：2948 1649
葛量洪堂（24小時熱線）：2948 1568
柏立基堂（24小時熱線）：2948 0221

與此同時，學生事務處亦已加強學生情緒支援及輔導服務，包括新增設的「心靈照顧站」 （Care Station），讓同學與輔導主任或學生發展導師傾談，連同24小時輔導熱線（8208 1155），為同學提供支援。同學如有需要，可於辦公時間直接與輔導主任會面。

同學和同事的安全是校方的首要考慮。就社會近日發生的連串事件，我們呼籲大家必須提高警覺，注意人身安全。

署理校長
呂大樂教授
2019年7月23日